【復仇者聯盟3】結局太驚嚇觀眾要心理輔導？有人激動暈倒送院

【復仇者聯盟3】結局太驚嚇觀眾要心理輔導？ 有人激動暈倒送院

Marvel十年大作《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers: Infinity War，下稱《復仇者3》）已上映數日，未知各位觀眾入場睇戲未？對電影結局又有何感想？美國有不少觀眾看完《復仇者3》十分激動，不單有人話要接受心理輔導，更有觀眾散場時暈倒送院。

美國比香港遲兩日才上映《復仇者3》，觀眾看過電影後紛紛於社交網站分享感想，雖然絕大部分都好守規矩沒劇透，但幾乎所有人都對結局表示震驚，以下節錄的反應相當有趣：

「有冇《復仇者3》嘅心理輔導小組…」

「我睇到3分1套戲開始喊，喊到完場，個人好似被挖空咗，我行唔到直線同諗唔到嘢」

「當《復仇者3》散場之後，全部人幾乎寂靜咁行出去，消化吓剛剛睇咗啲咩，我第一次見到咁嘅場面，永遠都唔會忘記」

「我起身之後，精神上仍然唔OK，返到屋企仲諗緊琴晚套戲發生咩事，我嘔咗…我好耐未試過傷心到嘔。天呀，點會有家長覺得帶仔女去睇呢套戲係好事，佢哋會有創傷」

「成套戲我最鍾意嗰Part係，當完場時有人大叫『乜X嘢』，成個戲院都有回音」

「你哋有冇試過心碎？去到一個程度係喊唔出，咩都感覺唔到，唔想食飯、講嘢、同埋做任何嘢？《復仇者3》會令你變成咁」

網民拍下有觀眾睇完《復仇者3》暈倒被送院一刻。（網上圖片）

垃圾到嚇撚暈？

On9

好誇張
不過將來打WW3全球死三分一人
到時D人會咩反應

我都差啲嚇到暈咗，啲人死淨一半嗰陣，隔離位唔見咗，仲以為佢消失埋，原來係去咗廁所

咁撚垃圾, D人睇完梗係唔相信追左十年最後就係咁既垃圾所以暈左

完場時真係一片靜曬
D人冇曬反應

我見到好多人都早走左tim啦

傷心到走

誇鳩張

巧驚, 小妹吾敢去睇

點都要面對

鬼佬你Over左啦

pass out唔係死撚咗咩

真係第一次見Marvel電影結束係鴉雀無聲

過去十年都Happy ending
今次死左成半，真係幾難接受到

暈低

Pass away先係死

唔係掛，thanos啟動左6粒石之後d人消失緊果陣，我地拍晒手掌

港女：
洋腸>>真性情，好cute
港男>>死毒撚，on99

中國或成最後嬴家

我睇 bvs 都激到吐血

代入Thanos去睇好滿足

spoiler alert： 下集啲人又會返生

thanos先係主角 其他係反派...
所有反派係自己既故事入面都係英雄

fans嘛

上youtube
見到D 外國人睇電視劇果陣, 會一邊睇 , 一邊表示好浮誇既表情

例如, 主角中槍.......係人都知唔會死, 但D 觀眾都會大叫:「No...........」

唔知佢地係特登會表現一D 效果, 定係真係會睇到咁

AVGs 2同呢集反差太大
差唔多完果陣我都估雖然個boss難打到仆街
但最後都無事架啦 最多死一件
點知同你咁樣搞

關你叉事咩豬成 你番去對住d戰機打丁算柒數啦

全場靜晒

冷場丫嘛，冇啦啦咁就唔見晒就完左，比我都 wtf 啦

鬼佬係低智d

屌

小弟雞腸根底淺薄 謝賜教

我諗下集最後都係搶左佢隻手套之後翻生哂啲人 happy end

似鬼佬假膠多D wor

Tony Stark 救助基金去左現場未

全部人幾乎寂靜咁行出去

睇完場戲可以有咩反應?

拍咩手呀？

發覺一開始組avengers果幾個都冇事

唔係啦

唔洗睇都知

黑豹同蜘蛛俠一定有2